結咗婚但鍾意咗第二個女仔

唔知幾時開始見到佢開心我就好開心，佢唔開心我又會心掛掛，我知我愛上咗佢。唉，自己咁嘅環境，好驚鍾意嘅佢會俾人追走咗......雖然平時生活上同太太都好多問題，但離婚又放唔低太太，唔知呢D係責任感定仲愛佢？定還是愛上第二個已經代表唔鍾意第一個？有無巴打同我一樣困擾

分手

叫哩度巴打照顧你老婆咪得

大把人幫你
到時係佢離你婚

揀第二個啦，你係鍾意第一個你根本唔會鍾意第二個

所有感情問題我一律建議分手
你個case就離婚啦

離婚。結左婚又鍾意左第二個，證明你唔夠愛你太太先會精神出軌。夠愛老婆的話，唸都唔會唸第二個，更加唔會心思思。

好方法，做人唔好太霸道係一個solution

諗下你當初點解會結婚先？得你先知

趁仲未有細路離婚啦

離婚 放生你老婆 thx

首先，回憶下你結婚時既誓言，不論貧窮富貴，健康疾病，你都會陪佢渡過。唔記得左既話你就拎返你結婚果陣既片出黎睇。

第二，男人有一個仲想有第二個係好common, 天性黎。但就算你換左畫，其實都會想再有第三個。你睇d有錢佬有三太四太就知，呢d慾望係無極限。
咁樣一睇就知咁落去其實係無意思，倒不如從一而終，好好守護同培養好而家有既野。

結咗婚先發覺大家其實好多價值觀都唔同，相見容易同住難。其實我有時都係到諗，如果個女仔無出現我係咪都會離婚？

結左幾耐 唔係有足夠了解先結嘅咩

你同第個結婚
之後佢又好似宜家你同太太咁 好多問題
你係咪又再離婚先？
如果發現呢條女結婚之後仲不如你太太
你又點先？
男人老狗負責任d啦

中意咗第二個，自然覺得同原本唔個「唔夾」係理所當然。中意嘅時候，幾唔夾都可以好夾；唔中意嘅時候，幾夾都可以覺得唔夾。btw，你有冇仔女先，有仔女就唔好搞啦，對小朋友影響好大；如你冇嘅話，你自己諗，你離婚，人哋係咪真係願意同你一齊先？

講真 你自己諗下你仲未成為宜家嘅你果陣
係邊個陪著你
冇錢 冇樓 冇車果陣
又係邊個陪著你？

如果宜家你咩都冇曬 你睇下陪係你身邊 係你太太 定係你所謂嘅真愛

講真
你可以鍾意第個
你太太都可以wor
但係佢有冇咁樣做？

就係無仔女先覺得離婚對太太好D，唔想害佢，心唔係到，好似仲對佢唔住......真係好鍾意個女仔，我都俾咗好多時間自己去問自己係咪真係鍾意佢。依家屋企又唔想返

好多嘢你哋唔明，我太太好懶，屋企啲嘢全部都係我，又唔肯返工，次次返工返一頭半個月就辭職，嫌呢樣果樣，依家又話想生小朋友

咁你又結婚 拍拖嗰陣唔知嘅咩

個女仔對你有咩感覺？

唔好害人
除非你離婚

你有冇同太太傾過？新鮮感同咁多年感情比

有冇咩例子？

唔COM馬桶蓋係價值觀問題
黃藍又係價值觀問題
差好遠喎

咁你係經濟上冇問題定點先？

我無同佢表白啊，唔想未搞清楚自己嘅狀況就開始新戀情。

我知我唔係因為新鮮感先想離婚，因為已經鍾意咗個女仔九個幾月。

結左幾耐？
有冇同太太講下佢問題先

唔係養唔起佢，但我諗兩個人一齊係要共同進步，而唔係單靠一個人努力。返工個個都有煩惱，一唔鍾意就辭職，覺得好唔理智，唔顧自己都顧下自己老竇老母啦！ 唔知你明唔明

結咗四年幾，當然有傾過啦，但太太都係覺得我搵藉口嫌棄佢，有時見到兄弟嘅太太好識規劃將來，同佢吔一齊買樓打理屋企，我都真心羨慕唉......

我就真係唔明
我結咗婚，而家都係冇返工
話共同進步就真係嘥9氣
係咪如果佢學歷高過你或者搵份工人工高過你就可以飛起你？
有啲人結婚真係好多大問題，例如成日鬧交，老婆check到實一實完全唔信對方，婆媳問題
但你呢啲就係正宗9痕搵其他嘢瀨

有冇諗過係你本人冇能力吸引到呢類女人？

慘

可能個女仔都鍾意你

算吧啦，你個心都唔在你老婆都成九個月，要修補要補救一早做左，咪晒9氣啦你，完全合理化自己出軌的事實。
快d同你老婆離婚放生佢啦，仆街！

自切啦咁就唔會有D咁的煩惱

樓主你對你老婆咁多怨言咁你當初又結婚的？你當初話相見好同住難，住埋先知唔夾，但到之後又話你老婆好懶，份工打唔長，呢啲係性格問題你應該結婚前一早知呢，咁你又同人結婚？
其實你依家只係唔想同你老婆一齊所以係咁數佢的不是，唔通佢同你咁耐真係冇野值得你欣賞？
再者，你鐘意果個女仔都未試過同人地拍拖，你又知佢同你一定夾，到時價值觀唔夾又分手？

離婚囉又唔敢

老老豆豆 除非佢係結左婚之後先咁 但你講到佢都返過幾份工 咁應該唔係啦

我都覺得應該要同居返一排先好結婚 相見好同住難

啱結婚佢唔係咁，係結婚後一年，佢話老細唔好想停下抖下，咁我都覺得無所謂啦，反正東家唔打打西家，點知之後就停滯不前，日日訓到下晝，中間都有返過三份工

咁你呢個問題好易解決啫
直接同佢講你唔鍾意佢唔返工，叫佢一係搵工，一係離婚囉
好難搞咩？

不過就份份唔長......

咁你有冇同佢傾過工作上係咪有咩挫折或者問題？突然咁大改變可能當中發生左啲事呢，當然樓主鐘意第二個一定唔岩架啦，但你會唔會因為忽略左你老婆而唔知佢工作上有咩問題

個女仔鍾唔鍾意你先?
你自己係度FF單戀咋?

樓主都幾撚垃圾，明明自己精神出軌，但就響度醜化老婆，以合理化自己出軌嘅行為。
你係咪想大家都響度贊成你離婚，咁你就可以心安理得咁離婚追第二個？

不過我都贊成你離，放過你老婆，佢值得更好嘅人。

離啦，咪害你老婆啦，趁人後生放生佢

結婚第三年已經成日同佢傾大家要點計畫將來，果陣都未鍾意第二個，一心想解決問題，大家都成三十歲人，要生小朋友就要諗長遠小小，講真香港地乜都係錢。但佢好似好習慣係屋企上下網去下街嘅日子。不過點都係自己衰架啦，鍾意咗第二個，有時見佢唔開心想關心佢，但又覺得自己無資格！話晒佢都唔差，好驚佢俾人追走咗覺得自己好廢

你呢啲垃圾人地點會睇得上眼
離唔離都好，唔好生

放心喎 條件好嘅女仔一定唔會揀個離過婚嘅中年男人
自己移情別戀就不斷醜化老婆 想人支持你去溝過第二條女
嘔心到

扑咗先

鍾意個囡？我都好鍾意個囡，但又愛老婆
好難揀

你離婚 一個月內一定會後悔

你鐘意人 人哋鐘意你咩？
你未同第二個一齊又知哩個會夾到？

認真妳老婆冇番工但屋企嘢又唔理瞓到下晝
佢都唔係好愛你 冇為你地家打算
千萬唔好生 你地都唔愛對方
離婚好過

如果離完婚 人地又唔想同你一齊 咁你點？ 做單身狗定追番老婆？
離婚係一樣野 同個女仔一齊係另一樣野 搞清楚先
個女仔既出現係俾到新鮮感你 但遲早都會無

離婚啦 結婚從來唔係終點

離婚啦 講咁多做乜

唔愛真係好多藉口

幾廿歲人仲咁多幻想

就算俾你同你老婆分咗，再假設你同唔到呢個女仔結婚，當呢個女仔之後同你老婆一樣又係咁，係咪又要再離婚

男人天性黎 自己另一半係某種特質就會想試下唔同既野
我同宜家條女思維與趣都好夾
但我有時都會諗 另一種特質既女仔會唔會刺激到我改變
但一諗起佢對我好好 我完全唔會想做對佢唔住既事

講真你真係冇資格驚第二條囡比人追 因為你有老婆

呢啲女人過眼雲煙嚟嘅啫
人好得意 遇到好似更好嘅就會想追 嫌棄舊嘅唔好
但呢個世界比「更好」更好嘅仲有 咁係咪一世都唔定
更何況你都冇同嗰個女人做過夫妻 點知而家老婆唔係已經算係好好
問吓自己當初點解要娶個老婆返嚟 比咗咩承諾佢
成世人流流長遇到幾個有好感嘅人好閒嘅啫
最後點決定點做 先係關鍵

你講得出鍾意個女仔 但老婆係愛佢先用一生承諾比佢
巴打 男人嚟架

係囉

同佢一齊
引佢勾你老婆搞
3p/自私食
perfect池

條條新女都有新鮮感
未玩夠就結婚 你老婆真係多謝你
分清楚呢個新鮮感維唔維持到永遠啦
唔係過一排下條女又比呢個感覺你又loop
新未必一定最好

完全明白，趁未生小朋友，盡快離婚

贊成

柏拉圖有一天問老師蘇格拉底什麼是婚姻？

蘇格拉底叫他到彬樹林走一次，要不回頭地走，在途中要取一棵最好、最適合用來當聖誕樹用的樹材，
但只可以取一次。柏拉圖有了上回的教訓，充滿信心地出去。

半天之後，他一身疲憊地拖了一棵看起來直挺、翠綠，卻有點稀疏的杉樹。
蘇格拉底問他：「這就是最好的樹材嗎？」

柏拉圖回答老師：「因為只可以取一棵，好不容易看見一棵看似不錯的，又發現時間、體力已經快不夠用了，
也不管是不是最好的，所以就拿回來了。」

這時，蘇格拉底告訴他：「那就是婚姻---婚姻是一種理智，是分析判斷，綜合平衡的結果。」

感建分

well said
9痕瀨老婆仆街屳家產

感情既野 唔關對方好定衰事 從來都只有夾唔夾
有啲人覺得男養女係應份
而你如果睇佢係懶既話 都係離啦
我諗你自己都想有個獨立既另一半

屌！
係咁為自己搵藉口！

離啦、離啦，快離婚！

其實真係分開好閑 唔分開大家都唔開心
但當然要互相尊重先啦
唔好係背後咁話佢

建議你死撚左佢

死臭鳩

垃圾男人 快啲離婚

睇到你講啲野 你真係好自私 好冇責任心
你快啲離婚你老婆好撚慘
之後祝你鍾意嘅人日日比人屌

屌你老母

問幾個問題
個女仔知唔知你結咗婚？接唔接受到離過婚嘅男人？鍾唔鍾意你？如果佢唔揀你你會點？

其實由你變心開始你老婆做咩都唔啱㗎啦，連呼吸都係錯
咁如果你做好哂心理準備嘅你就離婚啦
無謂浪費大家時間，同埋勉強冇幸福嘅
就算叫你唔好離，你個心都已經唔係到啦，仲點繼續共處幾十年
不過記得喎如果追唔到個女仔嘅話真係唔好返去搵返你老婆啦，會好核突㗎

一到呢啲情景，連登又會變番道德保守派立場

你快啲去死 鳩痕死仆街男人 屌你老母

個女仔鍾唔鍾意你先
如果一切只係你一廂情願到時真係兩頭唔到岸
女又溝唔到 老婆又冇埋
Btw巴打同你老婆一齊咗幾耐先結婚？

講咩都冇用，心已離重有咩意思

好癲
原來已經結咗婚幾年
幾年都帶領唔到個老婆積極

點解咁多人叫佢離婚？
佢變心已經唔岩
仲要支持佢拋棄老婆

佢老婆好不幸

祝樓主永遠溝唔到嗰條女絲打們留意下自己啲朋友最近有冇失婚人士想埋佢地身
你唔係以為離過婚仲有條件好嘅女仔受你溝啊？
見到你啲數臭自己老婆嘅回覆就忍唔住屌多幾句 你真係人渣黎

ching ho ball

世界上咁多種人
樓主係我最睇唔起嘅個種人渣

男人有本事老婆唔做野都得架。
人生你當玩他媽哥池呀？唔喜歡就重練痴撚線。。。

物以類聚

屌真係 正常女仔知道一個已婚嘅中年男人對自己有好感先會覺得好撚嘔心 死開啲

智者

一直同個咁嘅男人一齊先不幸

最好離婚啦 等睇佢屋企又冇左女又溝唔到

你老婆好慘

垃L圾

年青力壯，宜家吾玩等幾時？

你同樓主一齊自殺啦屌你老母臭化閪

或者臨死前試下反殺黑警啦，當幫黃絲做貢獻啊dllm

一諗起個女仔知道左自己乜都無做到就拆散人頭家
真係會覺得好嘔心覺得好黑人問號同好撚驚樓豬
仲要比人鐘意左9個幾月....fuck

你快撚啲死

垃圾

啊樓豬 羨慕人有好老婆都要睇吓自己咩料先啦

你不如收皮啦垃圾 嫁著你呢啲真係喊三聲

屌
都無人係完美咖啦
係人都有唔好既位
當初揀結得婚都預一世啦 （我認為啦
唔啱啱夾既位咪慢慢磨合
下下有唔夾就話唔啱自己 你不如成世單身
根本就係你移情別戀之後就淨係睇到老婆缺點
唔好搵藉口啦
不如你一係努力維繫下你地段婚姻
唔好成日諗住叫老婆變 叫人變難但自己變易
成日諗辦法改變佢 只會叫你越黎越灰
反而多啲鼓勵佢 欣賞佢 搵下佢優點
改變下你依加對老婆既諗法
我諗你地結得婚 應該係佢有啲位你鍾意既

一係你真係唔想再理 就離婚啦
唔好拖住人咁耐 女人時間好重要

想出軌嘅人，冇乜幾多個係因為諗番起個誓言而唔出軌的。

樓主認真都幾賤

完全同意；吊；基本上好似小朋友咁；未玩夠就唔好結婚啦；仆街；係到害人...利申：我係結婚十年人士；我都試過7年之癢；男人最緊要識返屋企

樓主你都係同你老婆離婚啦，唔好累左你老婆。其他人講得岩呢，由你變心果刻開始你老婆呼吸係你眼中都係錯。其他人問左你咁多問題，你到頭來都只係擔心個女仔會比人追走，如果我係個邊女仔，知道你為左我連老婆都唔理就追我，我會好反感。呢啲唔係叫有型，係叫賤丫。個女仔都會諗佢朝同你結埋婚，你咪又係揾第二個。既然有咁多選擇，點解要揀你呢個冇安全感的人。
離婚啦，放生你老婆，你根本只係愛你自己

好彩無生小朋友
真係唔愛就放生佢啦
但你係本身無咁愛你老婆，之後遇上新女
定係遇上新女，之後先唔愛你老婆？
（就咁睇似係後者）
如果你係為咗同新女一齊先離婚，
好老實人地真係咁好，有咁多選擇，
做咩要揀你？
到時頭家又無、女又無，自己諗

好難得運連登仔思想咁正路，大部分都係屌樓主變心

同左第二個之後到時又話相見好同住難

依d咪高手過招

講咁多，又唔係想射精，人渣

中到應一應

你係咪太輕率結婚呢，
我諗你老婆懶唔會係第一日發生，你無理由岩岩先知。

唔好理你係咪鍾意第二個女仔先，一單還一單，
不如你分咗居先睇下自己係咪真係唔想同你老婆一齊。

一齊打理屋企有咩咁好啫，請工人咪解決到問題囉

太監都有需求

做過你老婆既角色
同居左幾年,結埋婚,無小朋友
突然有一日前夫同我講
我點點點唔好,不停咁醜化我
結論係佢想同我分開
我真係咁差咩?原來又唔係
過一排佢肯同我講真話
原來係愛上左另一個下定決心要追佢
既然咁有決心要棄糟糠,我就成全你
開頭既每一分一秒都好難過
不過到左呢刻,有呢個經歷
真心令我成長/成熟左唔小
依加我既生活活得比以前更好,更有顏色

樓主
放過你老婆啦
你有幾愛,大家有眼睇
請你停止傷害你老婆,佢一定值得更好
而你追唔追個女仔都唔係重點
但你條仆街仔一定會有報應,等天收啦

又一個自己仆街 想醜化老婆去合理化自己行為既臭鳩